1638 佳兆業 夠鐘發功

沉寂左咁耐 係時候爆發啦
地產
有無同路巴打睇好

垃圾股 一早走撚左

青你咩位走先
家下佢賺多左錢 開哂引擎起飛咁款啦播
係時候做飛雲啦

利申 股壇初心者 睇好業績

係你身上 我見到昔日自己的影子

我就係咁，呢家破左產

$6.49入，2萬股，strong hold

初心者
2個幾3蚊炒上黎派完貨啦仲同你炒咩